美參議員圖米：香港自治法仍需要眾議院通過和總統簽署

我諗依家大家都好熟呢樣野

波羅西已經講左會加速通過

香港人係呢方面仲熟過美國民眾。

識做

有冇汁
去 thanks 佢